等我話俾你知咩叫黃藍經濟圈勝利

香港現有食肆3萬6千間

因為你冇可能將食店100%轉黃（中資背景店唔會轉）

冇可能100%轉藍（外資/美資冇你地想像中咁冇腰骨）

同埋冇可能100%轉曬綠（中立）原因同上

所以一個籠統既第一階段勝利就係黃+綠多於藍

但絕對冇你想像中咁易

因為黃店app裡既黃店計到盡都係2千間

革命尚未成功 同志仍雖努力💪

得返一日 20191231 尖沙咀海旁倒數活動 不見不撤

十，九，光，復，香，港，時，代，革，命，Happy new year 2020!

同埋：當日有其他活動例如 人鏈 和你shop 集會 等 歡迎兄弟爬山 各自努力

2020年1月1日希望有個好開頭 民陣遊行盡量出席！

btw 大家記住要打好國際戰線 簽白宮聯署，簽德國聯署，做各種民調！

誰負評？

推